環保為名，節省成本為實

環保要增加成本既話睇下啲商家仲講唔講環保

所以淨係冇飲管但冇替代品

銀行環保唔寄啲月結單

但係
瘋狂咁寄宣傳單張

係，呢個又係經典例子

擺到明係咁。
你試下叫kfc 唔好用紙碗，改用可重用餐具，睇佢地理唔理你。

單眼佬都知

都有啲人唔知既

m記先嚴重，托盤紙，面包既包裝紙，包裝盒，薯條盒，shake shake 袋